有冇絲打會同男朋友一齊去按摩店？

有時按得太多自己都會好攰

睇吓有冇好介紹？按全背、頸之類

最好可以兩個人一間房一齊嘆

正經嗰啲

記得千奇唔好信個d寫明色情免問
因為佢既意思係問都唔洗問

聽過

我都想試下 但好似少2個一間房

有朋友話返大陸嘅幾個一間房都得
不過我哋唔返去的

我都係

中間隔度簾，按到唷唷聲

深水埗有間泰式幾好

向絲打致敬 廿四孝女友
你自願㗎？

之前同fd 去過間
本身個fd 同佢女友黎左幾獲都係正經
然後果次成班仔去即時問我地轉唔轉飛機

試過同男朋友+佢班男仔friend去
我同男朋友一間房 另外兩個男仔一間

間野明顯有邪骨
好多「囡囡」行過仲見到做緊全身推油既阿叔
坐廳嗰陣 嗰度啲人明顯係見到呢班人有個女既 就完全冇提特別服務 啲邪骨妹都唔過黎
所以唔駛特別介意個場有冇邪骨 你揾間手勢好既就得

其實大概幾錢左右架 ?

我女友成日都會肌肉痛
我都有諗過帶佢按但唔熟路

女朋友好大需要（長期腰酸背痛）
一個月會陪佢返大陸揼骨1-2次
去開近深圳關口一間叫月光城既按摩店
手法幾好 絕對正骨 好多女顧客
但收費會貴dd

係呀，但係唔明冇啲好正經嘅咩？

因為足浴我就知，有啲係明星仔開，
好開揚又賣廣告

香港？

都驚哩啲收埋收埋

去泰國狂按

聽過大陸大場係咁

朋友話東門好多大陸幾百，按完過夜

香港冇？

我搵資料，原來有好多盲人按摩店

有呀，但係唔去旅行或者大陸，
唔知邊度會啱情侶

邊間？介紹吓

有次同條女上深圳按，佢話冇二人房要分房，初頭都有啲擔心企門口等，見到按摩條女黎到嚇咗跳，迷你裙，勁大波。跟住我地即話唔按喇走先

之前100毛有集係講足浴店 不過見啲環境真係不了 唔知你接唔接受到啦
知連登好唔鍾意100毛 唔啱睇屌細力啲
我自己都行過唔少香港地區嘅唐樓 有啲都幾新淨同埋有啲中醫懶專業咁